一對棄兔嘅仆街男女

棄養真係好pk
支持public真凶
但唔好搞其他人

Push

推

棄養正仆街

推

p

MK仔女唔意外

Mk垃圾邊會有愛心